{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008216",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "노트커피"
    },
    "text": "すべてのデザートは100%動物性クリームのみを使用して作ります。 はちみつは自家製シロップを使用します。 帰りは栄州ホテルからルミエール方面に降りていただくと、アマゾンワンルームの1階になります。 メニューはアーモンド、6,000ウォン/桃のすももエード、5,500ウォン/ベリーエイド、5,000ウォン/バスク·バスク·バスク·ギャットケーキ、6,500ウォン/黒胡麻ケーキ、6,500ウォン/プレーンフィナンシェ、2,300ウォン/チョコスティックフィナンシェ、2,600ウォン/ソルティチョコフィナンシェ、2,800ウォン/黄チーズフィナンシェの2,800円があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートに使用されるクリームの原料は何ですか？",
            "answer": "すべてのデザートは100%動物性クリームのみを使用して作ります。"
        },
        {
            "question": "はちみつはどのように使用されますか？",
            "answer": "はちみつは自家製シロップとして使用されます。"
        },
        {
            "question": "帰りはどの部屋に降りればいいですか？",
            "answer": "帰りは栄州ホテルからルミエール方面に降りていただくと、アマゾンワンルームの1階になります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のデザートがありますか？",
            "answer": "メニューにはアーモンド、桃のすももエード、ベリーエイド、バスク·バスク·バスク·ギャットケーキ、黒胡麻ケーキ、プレーンフィナンシェ、チョコスティックフィナンシェ、ソルティチョコフィナンシェ、黄チーズフィナンシェの種類があります。"
        },
        {
            "question": "アーモンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻ケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンフィナンシェは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスティックフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコスティックフィナンシェは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティチョコフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルティチョコフィナンシェは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズフィナンシェは2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 402
    }
}